建議取消所有公眾假期

1. 公眾假期都唔撚公眾，做死我地飲食業手足
2. 放假影響香港競爭力

不如建議埋24小時工作

理性少少

冇人叫你做飲食

咪係 21小時好啦留8個鐘訓教

ching你兩日訓一次教？

無人叫你食野

我係你就辭職先

y

呢行性質係咁
唔鍾意咪唔好簽約返工
無人迫你
又要做又要屌有乜為

你養？